伏到仆街滑蛋叉燒

叫滑蛋整熟少少 比個煎蛋我
屌你老母 39蚊

蠟腸煎蛋飯

報海關啦

叉燒成條牛肉乾咁
狗也不屌

狗糧嚟講唔算貴

臘肉煎蛋飯

干撚到 豉油都冇滴

嘥哂碟野
用嚟煮炒飯仲好

一係開名 一係收皮

葵芳 銀河美食屋

點睇都係熟蛋叉燒

坡仔$30港仔食呢

屌你老母俾狗食

呢間野以前唔差喎係咪轉左人？

咁你都食得落

我都好耐冇去食
依家變到咁??
但我去親都叫吉豬果d

即場開佢波黎個484啦

無食過 係到撩黎撩去咋 見到都唔想食

滑強叉炖飯

你ON9姐
依家茶記唔可以亂入, 中伏率九成

邊撚到滑

葵芳就去食陽光啦 銀河不了

啲叉燒肯撚定係炸熱拎出黎既 唔洗問阿貴，乾到...

陽光初十一先開

橙 食金拱門好過

無做喇我

銀河美食屋一定係食吉豬

見到都想嘔

如果我收到依碟飯，我應該會喺條友面前一嘢反落枱面，真係唔好話狗，老鼠見到碟嘢都反胃

本身係滑蛋飯
就梗係無豉油跟㗎啦
你話要熟蛋佢轉返熟俾你
好正常

你奄列食熟會唔會比煎蛋同火腿分開上？
用腦啦

之前係太古城食 雖然成40蚊不過好正

狗飯

以為你講大坑幾出名果間

黯然銷魂飯

太古城foot court

呢個叫叉燒煎蛋飯喎

食過，間野d油唔洗錢咁
炒野正常既，無人叫你係間無燒味檔既茶記叫叉燒，無要求先會咁叫

有啲密集恐懼

干你老母臭西

屌呢個真係好正，係附近番工成日好想食但係成撚日都冇位

頂起雞皮

銀河梗係啦屌
五六年前返過果頭, 食過一次想嘔

Ricky 開飯啦

變左煎蛋都算
d叉燒睇見都唔開胃

垃圾到

笑撚死

干你老母

豬肉乾蛋飯

香港地食飯差唔多啦
一街狗也不屌

嬲到爆 咁都得

銀河美食屋?
垃圾場就有你份

報海關中邊條罪

正，睇到濕哂，想奶

食開屎架屌你老母

大笑咗岀嚟

也不屌

一睇就知係攞咗隔離燒味檔唔要嘅下欄嘢
煎蛋就係早餐煎多咗剩落

係都嗌芙蓉蛋飯 又係叉燒又係蛋

美食天堂

根本崇港撚既logic, 腥港式茶記 世界no. 1 , 腥港豬行幾步就有一間仲怨咩？

銀河的確狗也不屌，劣撚到
唯一好處係食飯時間坐出面𥄫mk妹

開佢年啦

死啦，太耐無去，分唔清陽光定銀河，我以前成日去一間勁細既舊式快餐店食早餐，係教間教會對面，叫銀河定陽光呢

俾39蚊食屎

狗都唔食啦

Btw間嘢又夠膽咁様上

屌你咁都叫叉燒

我隻狗食得仲好過你

舊叉燒

叉燒煎強飯一定係孖沙啦

滑強就樂香園

好垃圾

你又係on9廚房佬至撚憎人叫整熟少少
明玩9你啦

廚房佬乜撚都憎 最鐘意咪叫雞囉
最好放低錢出糧比佢 入廚房幫埋佢煮

佢唔係俾食環封過舖咩

上面嗰幾張圖好撚似嘔吐物

依個真

你就真係唔識食啦

老闆心聲：
食完好快d走 大把客等緊
你唔食大把人食
再嘈下次唔做你生意

黯然銷魂飯，食完夠哂黯然

我屋企隻狗都好餸過你

做你隻狗得唔得

似係你得罪廚房

咁既撚款仲衰過唐人街D狗飯
成碟兜野車落個夥計度都無人會話你唔岩

得罪講，狗糧賣相都好過你。可見廚房佬認為你狗都不。。。

而家真係食連鎖好過入不知明茶記

我隻生滋狗都好送過你

某人話滑強飯冇是油？

係 勁撚多（烏鷹）同曱甴腳

屌你舊叉燒好撚核突

咪撚嘈啦臭雞

Ching 你咪算好囉 我係呢間買外賣 中湯送小強呀

今日先食完 塊牛扒變左牛肉乾

係 封過舖啦

前排仲有雜誌幫佢賣廣告
見住班港豬係到tag tag tag 帶啲fd去食屎 真係夠老友
仲要個老闆娘串過馬撚加強國人黎

最好推到呢間野收皮 咪再為害人間

呢邊鳩野 d碗都唔知有冇洗 油撚會跣手

睇到隻碟
心諗咁似銀河嘅
點知真係

利申：勁鐘意食佢個西炒飯

treating human like Chinese

好垃圾，好唔開胃

叉燒成塊柴皮咁

灣仔有間滑蛋好食

呢碟先正宗, 滑蛋叉燒飯唔應該落鼓油

笑到仆街